值回票價，大陸人唔會再黎香港！

上水平靜了，樓價安定了，條街安靜了，香港人開心了